---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16058"
date: "2012-01-12T07:46:41"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Sehr sehr schönes Modell und ein perfektes Steuerpult!

Mich würden aber noch mehr Detailbilder vom Kran intersssieren. Und vielleicht auch mal 2 Ansichten vom Ausleger maximal ausgefahren und eingefahren.

Gruß, Thomas